<resources>
    <string name="app_name">SingTogether</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="kakao_app_key">8dea534e8ce2ecf01d213633642d513a</string>

    <string name="app_arg">
        다음과 같은 경우 채널의 실시간 스트리밍 기능이 자동으로 사용 중지됩니다.

\n\n‘아동용’ 제한사항
\n실시간 스트림의 시청자층을 아동용으로 설정하면 일부 기능이 사용 중지되거나 제한됩니다.
\n여기에는 몇 가지 예만 나와 있습니다.
\n전체 목록 확인하기사용 중지되는 기능 실시간 채팅: 실시간 채팅과 이후의 실시간 채팅 다시보기, Super Chat댓글: 실시간 스트림 보관 파일 및 예정된 스트림의 댓글알림: 예정된 스트림의 알림
\n제한되는 기능

\n하이라이트 동영상: 아동용으로 설정된 원본 동영상으로 제작한 하이라이트 동영상에는 원본과 동일한 제한사항이 적용됩니다.
\n광고: 실시간 스트림 및 Premieres에서 개인 맞춤 광고가 사용 중지됩니다. 문맥 광고는 게재될 수 있습니다.

\n\n미성년자가 등장하는 실시간 스트림
\n미성년자를 더욱 안전하게 보호하기 위해 만 13세 미만의 아동은 영상에 성인과 동반하여 출연하지 않는 한 실시간 스트리밍을 할 수 없습니다.
\n이 정책을 준수하지 않는 채널은 실시간 스트리밍 기능을 사용하지 못하게 될 수 있습니다.\n

\n\n 실시간 스트림 관련 저작권 문제
\n\nYouTube는 모든 실시간 스트림을 검토하여 저작권 보호를 받는 실시간 방송 형태의 콘텐츠를 비롯한 제3자 콘텐츠와 일치하는지 확인합니다.

\n제3자 콘텐츠가 식별되면 실시간 스트림 대신 자리표시자 이미지가 표시될 수 있으며 제3자 콘텐츠의 스트리밍을 중지하라는 경고를 받게 됩니다. 이 경고를 준수하고 문제를 해결하는 경우 스트리밍이 허용됩니다.

\n제3자 콘텐츠를 계속 스트리밍한다면 실시간 스트림이 일시적으로 중단되거나 종료됩니다.
\n저작권 위반 경고 또는 커뮤니티 가이드 위반 경고를 받은 경우에도 스트림이 종료될 수 있습니다.

\n\n실시간 스트리밍 액세스 복원
\n실시간 스트림이 중지되면 YouTube 스튜디오 대시보드에서 경고가 있는지 확인하세요. 표시된 문제를 해결하면 실시간 스트리밍에 대한 액세스가 복원될 수 있습니다. 실시간 스트리밍 제한사항을 해결하는 방법을 자세히 알아보세요.

\n\n라이선스를 취득한 제3자 콘텐츠 실시간 스트림
\n스트림에서 사용할 제3자 콘텐츠의 라이선스를 취득한 경우 콘텐츠 소유자에게 Content ID를 통해 내 채널을 허용 목록에 추가하도록 요청할 수 있습니다.

\n내 채널이 허용 목록에 추가되지 않으면 해당 제3자 콘텐츠의 라이선스를 취득했더라도 실시간 스트림이 중단될 수 있습니다. 콘텐츠에 필요한 모든 권리를 소유한 지역으로 스트림을 제한하더라도 중단될 수 있습니다.

\n보관처리된 실시간 스트림의 Content ID 소유권 주장
\n동영상을 보관처리하기로 한 경우 실시간 스트림이 완료된 이후에만 Content ID 소유권 주장이 제기될 수 있습니다. Content ID 소유권 주장 자세히 알아보기
    </string>

    <string name="app_arg2">
</string>

    <string name="firebase_client">342353886959-gqoap6tqliap67f89puv87rr4ufheorp.apps.googleusercontent.com</string>
    <string name="default_notification_channel_id">channel</string>
    <string name="fcm_message">알림이 왔습니다</string>

    <style name="Divider">
        <item name="android:layout_width">match_parent</item>
        <item name="android:layout_height">1dp</item>
        <item name="android:background">?android:attr/listDivider</item>
    </style>

    <string name="title_activity_glory">GloryActivity</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome !"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>
    <string name="title_activity_login2">LoginActivity2</string>


</resources>